美國佬會唔會經濟制裁查漢巴殊？

伊朗狗仲有無錢寄回家鄉搞恐怖襲擊？

bot